{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7260&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시애틀비호텔"
    },
    "text": "蓮山ロータリーに位置する宿泊施設はアクセスが優れており、55室の客室を保有しています。 客室は広い室内面積と大型浴槽、人体工学的に設計されたベッドを備えており、安らかな休息を提供します。 宿は蓮山駅から徒歩3分の距離に位置しており、釜山市庁は車で4分、広安里海辺は車で20分の距離にあります。 チェックイン時間は月~木は午後5時、金~日は午後6時で、チェックアウト時間はすべて午前2時です。 無料Wi-Fiが全客室で利用可能で、全客室禁煙です。 また、基本的な洗面用具とタオル4枚が提供され、駐車は無料で利用できます。 レイトチェックアウト時に追加費用が発生し、ビジネスセンターを無料で利用できる特典と荷物預かりサービスを提供します。 注意すべき点は、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、画像は実際と異なる場合があるという点です。 また、チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは選択できず、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は蓮山ロータリーに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室数は何室ありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は55室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には広い室内面積と大型浴槽、人体工学的に設計されたベッドが備わっています。"
        },
        {
            "question": "アクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "この宿泊施設は蓮山駅から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には釜山市庁が車で4分、広安里海辺が車で20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は月~木は午後5時、金~日は午後6時で、チェックアウト時間はすべて午前2時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが全客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "洗面用具やタオルは提供されますか？",
            "answer": "はい、基本的な洗面用具とタオル4枚が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックアウト時には追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、ビジネスセンターは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "荷物預かりサービスはありますか？",
            "answer": "はい、荷物預かりサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "注意すべき点はありますか？",
            "answer": "注意すべき点は、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、画像は実際と異なる場合があるという点です。また、チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは選択できず、客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 497
    }
}